★No紅毛？】華為旗下副線品牌Honor 發表新一代 MagicBook： 預載 Win10 系統

今年 11 月中，華為宣佈將旗下副線品牌 Honor 拆售，買家為由深圳市政府牽頭的財團。由於華為至今仍然受美國商務部制裁，無法向外採購零件和技術，外界對於拆售後的 Honor 能否回復到之前，繼續與外國企業經商非常關注。

今年 11 月中，華為宣佈將旗下副線品牌 Honor 拆售，買家為由深圳市政府牽頭的財團。由於華為至今仍然受美國商務部制裁，無法向外採購零件和技術，外界對於拆售後的 Honor 能否回復到之前，繼續與外國企業經商非常關注。

左手交右手就繞過制裁

跟住又比美國制裁 禁止微軟同華為合作
Win10都用唔到

新的 MagicBook Pro 將會採用 Intel Core i5 處理器

全部美式裝備

又贏

龍芯去咗邊

去左維園

如果拆售就用得返既話,咁美國制裁根本就只係一個笑話

lm

專登揀拜登上台做拆售試水溫